咁塞紅磡唔係上策，又唔好走，無咩意思

推